毒遊土耳其 招飯腳

8月頭
第一次毒遊
巴絲夾到時間係伊斯坦堡
一齊飯聚、玩半日、交流下就好

之後會過希臘 海邊單車遊

想去，不過機票好貴

我都係轉機 再窮遊

有咁多日假，唔洗返工？

你八月尾仲喺伊斯坦堡既話就得

返黎先繼續做牛啦

我都想去土耳其，但係20/7- 31/7先有假

我8月頭會係土耳其啊～

leong1997

約炮？

去幾多日

10日左右～～

原本打算同朋友去土耳其
但佢依加唔得
如果土耳其獨遊會唔會有咩困難？難溝通，城市去城市坐車少個人難搵啲之類？